LIVE 黃之鋒在德國洪堡大學演講

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔知會唔會見黃台仰？

G chi G phone

竟然係大紀元live

Gphone加油啊

留言多五毛

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

可能大紀元係江派

痴線 江澤民係大紀元最大仇人呀
大紀元法輪功㗎

無睇開真係唔知
不過共通點都係敵人既敵人

Ray Wong 演講仲正

被捕師終於成就解鎖